小弟諗住免費帶香港人操練泰拳/拳擊，唔知反應如何

地點邊度都得，一時九龍一時港島咁就返大家，公園/體育館。
如果你想join就比個正皮我計下人數
下個po再開tg

有意想幫手或借用具都可以留言，因為我得兩對靶

Join

小心黑警踢檔 教嘅過程小心講嘢 實有鬼

P牌正皮

知道，睇過新聞。

冇沙包

冇計，學生哥冇錢冇地方

通常都星期六日，應該多人點

想學野

文弱書生可唔可以join

肥毒表示可以做沙包

韌帶撕裂左練唔練得架

太好了

練大隻 ，_，

肥仔呢

報咗出面啲班學，邊度可以買到拳套？係時候操下自己

好似好少人

8 boxing ?

正喎做運動強身健體

我要join

正想john

搵班細蚊仔做沙包

搵D支那仔嚟打

做沙包得唔得
未學打 先要學捱打

好

jeng

強身健體

支持，朝早太極泰拳班

有興趣

幾時上堂

有拳套 教下我得唔得

教踢腿，護頭，操體能果D？
無沙包難攪D WO
有拳靶比人打下都要

想join

幫推

有用實際既教先 體能邊學邊操
諗住輪流揸把

如果有人 可以借個有沙包既地方 俾 樓主 教

我唔介意幫三個學生俾場租/月費

有時和你跑下

搵間拳擊用品店囉
一定要試清楚先買

推

有興趣！但係肥仔

上過2、3堂，未識揀，再上多幾堂睇下先，啲公家拳套有啲臭

點解呢

有沙包場就完美了

Want john

教練 我要打拳
利伸有套 唔識打

唔好正皮，應承實先計

有興趣

想試下

p牌仔正評唔到

全民練體能

咁都OK，輪流揸靶係外面拳館都係咁，加油

有興趣呀但P牌正唔到

count me in

留名

瘦仔留名

你依家開tg 谷都會有人入㗎啦

lm

如果你講最實用，我覺得體能最實用
泰拳好講狠勁，要夠膽先得

P牌LM

Google 8boxing
8月5有罷工，自己幫襯過，價錢公道，服務態度唔錯

利申非打手

再唔係迪卡儂兩舊水都有交易，我見TKO店前排有返過貨，要買快手

禁錯正評
表示支持
唔係想join

星期日可以嗎

留名join

幫推都好

一般都weekend

好似都夠人

留名想學
利申 死瘦撚

其實有心既每次應該最多都係十零廿個人
一人夾一舊都夠租個工廠大廈教
如果連100蚊都唔打算比既
有心極有限

有性趣

我有手靶腳靶露指拳拳套，但場地方面點搞?

BMI18.9。瘦撚可以嗎，好脆

有興趣JOIN 真心

想唔想做沙包

諗緊 第一次搞
諗住問以前既拳館

john

有冇新界團，想john

正呀喂

報名

有一對拳套可以借

加油
Support you

我做開黃圈
大家一齊支持唔同嘅手足

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒都支下黃圈 免費同收費我都做
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

我同女朋友想join

我想join

極有興 油尖旺好嗎？
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

想搵人一齊做gym.

要搵地方
我唔介意公園，但應該有人介意

睇你個名知你有D料到

有冇得教MMA ?

最好租到康文署嗰啲活動室?
喺街外可能會有人影相報串

唔識巴柔

想join, 想強身健體

想跟你
點contact你

打贏我先可以係呢度教拳
呢d就係規矩

比錯負皮 sor

非法集結呀CHING 小心

要練其實巴柔都好重要
俾人撲低鎖落地都要解到

佢地3至4個圍你,其實好難走到

中學有跟個frd打過一排 𠵱家想練返。
巴打有無多d details??

Lm

要屈點都屈到，驚乜

所以速戰速決

想學
利申毒撚一名

一柱香時間
你仲係張台上邊 就叫你聲師傅

有啲突然咁多人，搵緊場地

支持

我有個沙包可以送出 但唔知樓主可以放系邊

支持
兩首詩--三問

join

小弟必join 但務必小心鬼

join 想保護香港人 免受恐怖份子逼害

見到健康教練已經諗到Herbalife lol

我唔係傻仔，正常運動教學咁
但如果要夾硬屈我拳套係武器都冇計

你個名

不如教下點對付手持短兵器加盾皇裝既暴徒
同埋教下大家點用兵器
好似會比較實用

想Join

不如拍吓片教基本野先

想join但係好撚驚有鬼 大家真係唔好亂up
唔好講真名 唔好講做咩 唔好亂交互資料 唔好諗住組隊 唔準影相 記得任何一個人都可以令到你消失

教練我想問有冇咩流程講下 真係唔講拳

樓主係修道一族？

有性趣

公園練, 今時今日實被黑警搞
夾錢book活動室啦, 有做野夾多少少, 學生免費
政府場, 有D活動室可能有沙包, 但唔知准唔准用.

同埋定返少少規則, e.g. 唔准影相

絲想join ok?

入嚟學 承機搵人練拳

喂你諗多左咋
呢個係普通運動班，唔好咁緊張好冇
流程當然係學姿勢，打同打，之前體能

唔想 join 但想俾正評 (P 牌))

非法集結 拉得

自己小心

想訪問下樓主被mayweather撃敗有咩感想

歡迎

，

教練 我想問我呢d學生哥有冇咩幫到你 唔想好似淨學冇幫手

money may的確勁
但我既演技亦要努力練

想join,以前學過幾年泰拳，打過啲濕鳩友誼賽
同朋友試過租體育館既多用途室既操拳

利申：希望有元天屯既班

想問下個詳情
例如話時間地點咁

超級新手留名
一直想學 但無下定決心

韌帶撕裂起碼休息三星期，三星期當中再整到佢，又再重新計三星期

網聚交流, 大家無任何從屬關係.

推
我都想學，可惜唔喺香港

留左名先 想join

啱啱想學 泰拳
但又唔知邊度學好!!

有興趣！

join!

希望大家比少少時間我買野同搵場
我都想快啲

留名想學，btw 如果你唔介意可唔可以收錢， 成日要你哋做義工好唔好意思

有一對16安拳套，不過拳套咁私人嘅嘢，都係用自己嘅好啲

有無可能搵到區議員幫手搞「社區練拳」

自然有場地又可以有promotion 又安全

Well said!

手足at least 要收翻成本價

買野都要錢

有得諗，多謝提議。

請教一下，泰拳要沙包，喺公園可以點操？
我諗好多區議員有興趣同體育教練合作。

舉腳支持

多謝支持

屌 住新界8點先收工 一星期一日？

想 join，住九龍東

甴近平

應該係，得閒既會兩日

唔介意做沙包
想練抗性

未搵過，將會搵下傾下

樓主有心
但未必帶到咁多人

一直以來想學所以打算出去學

想問下坊間學boxing(唔係泰拳)
邊間性價比好

正經學boxing (non-MMA 館), 我淨係識DEF?? 曹星如果間, 不過實貴

利申
想學泰拳
唔知邊間好

普通打工仔咋
想平平哋玩
泰拳就知比較多選擇而且相對平
Boxing就真係少

未必個個都同一次出到晒既
應該會分下組咁如果太多

Lm 想學

想join!!!

其實康文署+拳總都有搞boxing class 220蚊10堂
有興趣強身健體既 都可以報呢啲入手

Push, 樓豬仲需唔需要教練？我問下跟開果個師父有無興趣義教

拳總班試下, 平.
試落真係有興趣, 再睇下有無其他館
地點夾到, 最好深水埗D班, 設備最好

Support

其實搏擊訓練，打影同對練比較實際

打沙包不過係練力，唔係必須

康民署book場成本最低

跳舞室有鏡但細

壁球室大但無鏡

好多跆拳道 武術愛好者都係咁玩

好多場weekend full晒

大西北牛表示有興趣

唔該

支持，搞得成一定報

要幫手出聲

想join。想學boxing

將靶綁係公園仔啲柱都Ok
之前見過人咁打

踢腳再搵人渣返

要幫手搵下場同議員

不如拍片放上網，要先宣傳一下

係咪見到我

你係咪住九龍

肯定會mark人 部份高危人士自己小心

呢排好多細菌病毒，做下運動強身健體都唔得咩

一定推

真心講 有心想學既人一早比哂錢學冇心學免費上多兩三次都唔玩

利申：支持樓豬

Join join join

請問體弱絲可唔可以去....

同佢哋練習碌骨

我都想join

JOIN 2 人

推，睇樓主個名都知道有料到

搵次係元朗開班ok??

感謝巴打，但場租都要俾嘅，唔租場就可以考慮公園（e.g.屯門公園同大媽爭地盤）

已留名

想學好耐

樓主有冇sparring 片睇下

警犬ac嚟

btw荃灣葵涌個邊有冇拳館係黃？

屌，晒氣啦，免費先肯黎既人根本無心機練

LM

你都識叫黑警啦，你依d借口會有用咩？

免費，晒自己時間

想學 留名

有性趣

淨係試過street fight

想學正式拳擊

Tui

泰拳真係好正
相較其他護身術易上手

樓港島東
會周圍開

上網search香港拳擊總會，都會有一些拳擊訓練班，價錢比較平，但都是比較初級的。

有比賽，有拳手簿

唔小心向popo咳，會唔會比狗告襲狗?

有打計分賽？

會，女人個胸都係，有乜唔係

JOIN

Strike Boxing Club

小心比狗搞

LM 我要學

好多人唔知點算我得一丁友仲要第一次搞

我都有打過下館內賽 幫手教得唔得

罷工拳擊俱樂部

想練下反應用敏捷度

tg?

請睇 #13

館主

Lm
可以幫手
本身有教

點解會有聲架

sorry唔記得講，我係想學泰拳
我睇fb呢間好似得boxing?

最好荃葵青有

如果搞得成 我可以送一對拳套黎比你當公家用

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

decathlon 好多野 可以夾分買

好想打架

黃色拳館

有咩賽係唔計分？

樓主咩磅數？

好想參加

留名練體能

小心俾狗搞

Lm 健身健心

只有boxing

肥仔留名

How to join

想john

Push

肥婆join得？

#13

肥毒有興趣

好似鞋咁 戴住唔窄
打完手唔會窄到攰 尤其手指

瘦撚藥煲都想join

p

點唔識grappling都要學埋基本double/single leg takedown同防takedown
不過無體能同跑得慢嘅話乜都假
樓主加油

冇限男女老少？

想學吓起碼點出拳 順便練吓體能

同埋要睇你拳套係用嚟打靶定係sparring
因為佢有分安士嘅

其實好危險 有預約被捕危機
會比人mark低哂 一樣 難保⋯
我勸大家 低調啲 ！

想裝

P牌推唔到
想學

8oz或以下打包

一齊跑步都係咁啦 之前有和你跑

好想參加
麻煩不論和理非定勇武嘅你
參與期間不要不要透露個人生活
有X係會想知嘅
樓主都唔可以

想學

唔亂講嘢其實無嘢
屯元天有幾堆個個禮拜跑

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

賤種channel扭曲事實抹黑示威者
把口仲臭過屎坑

Channel link：

REPORT教學：

想！！

我報名

樓主慢慢黎 有咩需要即管提出啦

正

如果有狗搞
引晒d人入咪仆街

有冇得教棍術

想問下有group入未😍😍

留名跟進 想學

P牌想join

可以係公園搞住先，但好似話唔安全

支持！

難保佢照mark低哂你地 個人資料 然後唔知會做啲咩 ， 唔太安全

ching 記住教upper

g持

P牌比唔到p牌都係人都想操

想學！

留名想學

保護性高d 初學好易整親
男仔多數12oz 女就10oz

搵議員做咩？？場地公園都ok啦

P 牌推

Ching 有需要我可以幫手
我有架撐

有咩可以借到？

+1

我有場地可以借比你，可以4-6人上堂，有沙包，手靶，拳套，樓主可PM我

有冇啲黃既拳館可以介紹下

之前文宣好似有一張推薦..你要自己搵返

留名，有興趣join

我有兩對手靶同兩對腳pat

可以

點樣報名?

我都有一對細靶, 可以幫下手 又學下野

港島區，有興趣join
第一場可以維園搞
地方大，多人跑步運動，多一班人玩都唔太起眼
仲要近迪卡濃，要買運動用品都好就腳

如果太多人嘅可以分批
一啲跑步熱身，一啲練技術，一啲玩健身設施練體能

推有興趣

Faith

其實就唔係話潑冷水，不過樓主要好有心理準備成日有人報咗名但係唔出現

之前國難忠醫同埋其他提供免費服務嘅團體好似都遇過呢個問題

樓主帶體能得唔得
學拳未必個個想

想參加,P牌無得正皮 有對拳套

Dm我🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️

想join留名

其實係，出面學拳唔算貴，半年都未有行動去學，就算免費都唔會有心學

師兄講得啱
要學一早學左
依家黎學都係貪免費姐
唔係諗住學完出拳收拳就可以同人打掛？